我想問有無錄音唱歌既巴絲打可以分享下

用咩器材收音~~~
小弟最近填左首歌打算自己一唱為快先

PUSH

買支千幾蚊既condenser mic入interface再入返電腦就搞掂啦

daw pc有cubase sonar

mac有logic pro

重有protools同studio one

無budget就淘支usb mic

THANKS 大賓周

千幾蚊就無錢買了
窮撚重諗住玩下唱歌 估唔到錄個靚音都咁貴

我遲下用耳機MIC 錄音睇下咩料先

你係唱k咁 錄入去就算
定會調音？

唱K

淘支usb mic夠洗啦咁